林奠寫信俾日日狙擊佢嘅沈旭暉。（唓 網友代筆）

【#情人節特約】這次輪到林鄭月娥本人親自回信，當然又是網友代筆：

//沈旭暉教授：

近日本人領導的資訊科技辦公室告知，你於Facebook張貼一封你寫給我丈夫林兆波教授的信件，當中涉及一些對特區政府及我本人失實的觀點，在此我不得不嚴肅地作出澄清。

你在該信件中指出，「一國兩制」已步入所謂「3.0」、「4.0」的階段。但正如本人一直強調，特區政府承蒙中央政府的全力支持，一直貫徹落實一國兩制的治港原則，「一國兩制」由始至終都是同一個，絕無所謂「3.0」、「4.0」。對於你不符事實的陳述，本人深表遺憾。

在抗疫措施之上，特區政府在國務院以及廣東省人民政府全力協助之下，已經確切有效地加大力度，落實多項邊境檢疫措施。你在信中所指的「偽封關」並不符合事實；你指控本人煽動群眾鬥群眾，更是毫無事實根據的猜測。事實上，我和特區政府及各問責官員在這幾個星期一直堅守崗位，確保市民健康得到保障是我們的初心，絕無其他政治考慮；而未來亦會一如以往，繼續盡心盡力服務市民。

對於外間不斷揣測我和我丈夫林兆波教授的關係，尤其不斷就他在澳門回歸慶典上的表現捕風捉影，本人認為是極不恰當。正如我在不同場合已經多番強調，我在中央人民政府及習近平主席的任命下，有幸成為香港特別行政區的首長，得以服務國家，林教授與有榮焉，亦非常感激中央政府的信任，並全力支持本人的工作。希望坊間不要再散播未經證實的謠言，打擾我和我家人的生活。

若閣下對我的工作有任何意見，歡迎向特區政府反映，我和我的團隊定必一如既往，細心聆聽。

林鄭月娥
香港特別行政區行政長官

完//

關日本人咩事呀

吓？

睇到最後果句

乜撚野事睇完頭幾隻字當睇完呀

網友代筆即係咩意思?

近日 本人

林鄭：全部都係廢話.gif

師兄有幽默感

吓?

跋扈到
永遠微笑暗裡殺你嘅維尼都唔會公開咁講

都唔係，中文寫得好嘅人係會避免埋呢種一瞬間嘅錯覺/誤會

咁你都啱

上環有日本人開左間生果飲品舖

何日君再來 咩

有幾多BINGO?

一如既往
冇d咁既事 我做左野 完

畀個叻你

過左去既算,要向前看
林太, 你真係好野,一個國際級城市要攪到周廣東省睇齊
真係應左李生一句

林鄭夠膽想撚化個學識最深嘅人?

同問

即係老作9up

師兄閱讀理解0分

我都係睇到日本人

呢篇就係跟住點心紙寫架

其實即係恐嚇

原來香港係under 廣東省人民政府

兒子生性病母倍感安慰

成篇野係咁奶支共

好笑

叫林鄭出來傾下計 公開直播呀

我地派蕭生 沈教授 相信冇人會反對

寫信就叻 現場傾下計聽下民意呀麻

以前中文老師都有教
叫我地唔好寫
我從小便喜歡....

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

777 絕筆

有聲

弱智就咪做連登仔 映衰我

拗頸包

典型帶風向po

仲話一國兩制

近日本人領導的資訊科技辦公室告知，你於Facebook張貼一封你寫給我丈夫林兆波教授的信件，當中涉及一些對特區政府及我本人失實的觀點，在此我不得不嚴肅地作出澄清。

你在該信件中指出，「一國兩制」已步入所謂「3.0」、「4.0」的階段。但正如本人一直強調，特區政府承蒙中央政府的全力支持，一直貫徹落實一國兩制的治港原則，「一國兩制」由始至終都是同一個，絕無所謂「3.0」、「4.0」。對於你不符事實的陳述，本人深表遺憾。
又係口講：「我地一直咁做㗎 唔係你講咁」

在抗疫措施之上，特區政府在國務院以及廣東省人民政府全力協助之下，已經確切有效地加大力度，落實多項邊境檢疫措施。你在信中所指的「偽封關」並不符合事實；你指控本人煽動群眾鬥群眾，更是毫無事實根據的猜測。事實上，我和特區政府及各問責官員在這幾個星期一直堅守崗位，確保市民健康得到保障是我們的初心，絕無其他政治考慮；而未來亦會一如以往，繼續盡心盡力服務市民。
又係果個意思 我地初心係啱㗎 所以我地係啱
但完全無視成效
佢既mindset 就係：「我初心係咁 計劃做落黎就係我初心既成效 你講既野唔係我初心 所以你錯我啱」
直頭係自我中心 要人代入佢角度去諗 無視現實情況 講成效論 佢輸十世啦！唔好俾佢spin到

對於外間不斷揣測我和我丈夫林兆波教授的關係，尤其不斷就他在澳門回歸慶典上的表現捕風捉影，本人認為是極不恰當。正如我在不同場合已經多番強調，我在中央人民政府及習近平主席的任命下，有幸成為香港特別行政區的首長，得以服務國家，林教授與有榮焉，亦非常感激中央政府的信任，並全力支持本人的工作。希望坊間不要再散播未經證實的謠言，打擾我和我家人的生活。

若閣下對我的工作有任何意見，歡迎向特區政府反映，我和我的團隊定必一如既往，細心聆聽。
細心聆聽 用心反駁 on99
林鄭月娥
香港特別行政區行政長官

笑左

若閣下對我的工作有任何意見，歡迎向特區政府反映，我和我的團隊定必一如既往，細心聆聽。

含撚啦 八婆
細心聆聽 on99

成篇野,
最重係第三段同第段最尾: 「必定一如既往，細心聆聽。」
基本上就睇完, 即係話: 我係唔撚會變呀, 吹咩

專登睇多次篇文

啲共生中文就黎識背網友好波

成篇文淨係舉論點完全無任何論據反駁
好撚痴線

兒登仔係咁

你唔岩 你唔岩 你唔岩
完。

U r so funny

笑撚死
係封信入面都要奶中共同雜種

//特區政府在國務院以及廣東省人民政府全力協助之下//

咁都要賣下廣告credit吓
真係成隻奴才咁

林兆波 教授? everyone is 教授 around carrie the shithole

拉

網友代筆, 係跟佢平時出黎9UP既風格黎寫姐....

好撚痴線, 一D evidence 都無.
事實就係澳門已經玩到派錢, 香港人到宜家一個口罩都無.
講幾多「我做左野架喇」都無用.

X2

好野 姐係乜都無答到
係咪搵耿爽simulator gen出黎架

同我個username一樣

其實有咩內容反駁到？ 淨係話你失實 完啦

無錯 的確唔關日本人事

網友代筆...啲連登仔係咪盲架

同鄺囝學下野啦，應加逗號唔加

係咪好似耿爽咁用bot覆

迖哥代筆

我在中央人民政府及習近平主席的任命下，有幸成為香港特別行政區的首長
呢句真係難聽過粗口.

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

例牌唔認 + 罐頭官方lines to take

似有精神問題

評論自由無左喇咩？

JAPANESE😂

全部都盲 真心好癲

柒婆有好多老公架咩？點解要打全名仲要指明係教授

句句都提撚住班中共狗官
肉唔肉撚酸呀屌你老母
奴撚才到 快撚D上去幫習狗含撚啦

你開果汁舖?

一如以往

哩個幾好笑

忍耐唔住發炮即係撳中左G點咁解

連登仔教育程度平均小六

我在中央人民政府及習近平主席的任命下，有幸成為香港特別行政區的首長

唔講仲以為林鄭唔係選出黎
依家連包裝都唔比包下

又係嗰堆廢話，好尋氣

其實不演左好耐

Ching好幽默

是日本人

最後一句推翻成篇廢話

成篇野都無point 一味就係話人錯
得論點無論句論証 攞去考通識死撚梗

篇野作得太似
fake晒

咁都有教你老師都幾得閒

邊個撚化邊個都未知

設計對白

林鄭及3司13局集體辭官吧!
沒有你們的政府, 在常秘們維持基本運作, 一定遠比現在的惡劣狀況好!!

政府高層有責而不作為, 林鄭及奴才們仍然浪費時間及精神同人拗頸!

辭咗咪又係另一班奴才上

錄音機文字版

其實篇野就網友代筆嘅

就係打完至望到真心好Fake
幾可亂真

昨日 本人 行過街市聽到噹噹噹響聲